點解香港d女歌手都係貢既？

容祖兒之後就係janice jw aga gin lee

個個都係混血既？ 唔通混血唱歌好聽d

不過要排一定係janice>aga>gin lee>jw

Gem>容祖兒

唱：gem贏
作：gem贏
樣：gem贏
波：gem贏
跳：春卷贏